好煩 點樣調返個生理時鐘

我唔想晚晚3-4點訓

較鬧鐘好早起身 自然夜晚就會攰
做運動 又係夜晚會攰

遲訓早起身 係咪會早死

插死自己吧食屎狗 哈哈哈哈哈哈哈

大家唔洗多謝我 我只係路見不平拔刀相助

我都想較返好

你早起身 就自然會早訓架啦
除非你眼訓都唔走去訓掛住打機上連登

點解你晚晚都唔訓 係咪唔洗返工 定ac好多人一齊用？

你都成日深夜出現

訓唔著咪唔訓囉食屎狗

天光先訓得著先想死

唔知 失眠

之後下午3點起身

你有啫就打個飛機啦

著番條橙褲

條啫訓左

之後又天光先訓到 無限循環好想死

冇

諗住今晚試下十二點訓，成功左，點撚知兩點醒左

去歐洲

家陣成日天光先訓，唔洗翻工翻學個陣就無所謂，但要翻個陣就仆街

同意 想早調教好

11:00 訓
8:00起身 最nice